政府TO 一問

小弟就黎civil u grad, 發覺無論做Contractor定 consultant 都係冇人生
聽講做TO 可以做到work life balance 好吸引 ，借問聲咩人有offer ? 洗唔洗行左scheme/做過consultant/contractor 定FG 都得
編輯

唔好弱智啦

TO 係比中五做架

其實可以上網睇咗咩要求先問

EAA夠話3322 入到u 啦

不嬲得，不過唔係八大之嘛

To 係 work life money balance

起碼好過ago

Aco

balance唔會太多唔會太少錢

試下做CTA (arch) 先再諗啦

頂薪4皮幾

ching 做緊CTA? civil grad?

政府好多部門既to都專請fg ive仔 垃圾工一份

而家都多大學生啦

你個名 信唔信你好

巴打 做緊TO? 唔係好清楚個市 洗唔洗3大
做contractor 又會唔會唔請

當ACO都大把大學生爭住apply 你覺得TO冇？ 如果你識人做Housing TO 可以問下佢地

hd 係consultant 做住ea,再報to

個個部門唔同, 但客觀去睇唔多係FG, 多數都係做左三幾年野既人, 少數係D稍有經驗但學歷唔高既人, 組合上HD,ASSO / UGRAD都有比例一半一半

唔去考政府professional grade ?

CEG SEG 收緊HKU first hon wor Ching
一係你就second up 入consultant 考完牌 仲要夠勁先入得翻政府囉，不了